咪撚再拎錢拎物資拎現券出黎

感謝大家一片好心，資助各位義士
但係其實佢地除左物資同gear
最需要既係人
係希望更多人一齊上前線
前線人多先可以佈陣
先可以有更多戰術

前線人多夠勇武
催淚彈打散前排 就後排有人補上
可以一齊圍嘔落單狗隊
可以互相分工輪更 養精蓄銳

我講多一次
前線要人
前線要人
前線要人

不喜勿插

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

香港人加油

要求釋放所有義士

八五罷工全面癱瘓

光復香港時代革命

黑警死全家

香港警察知法犯法

請幫手叫更多人企出黎！！！！！！